岩岩見到老細一句whatsapp: 聽日準時返工

步出車站的月台，白色的人浪從四方八面湧入眼簾，那種令我毛孔擴張的感動、那種令我熱淚盈眶的感動，佔據着我的全身。

但我還是強忍了淚水。

我認得這種感動、這種久違了的感動，是我第一次參與社會運動的感動。

那一次，是我在大學的同學為了反高鐵，在當時還是位於中環遮打花園的立法會外苦行。

然後到了今次反修訂引渡逃犯條例遊行。

第一次遊行、第二次遊行...到今次遊行，身邊同行的人，一次比一次多。

原來，一路走來，縱有氣餒、縱有無力，還有希望、還有光明，還有感動。

但我再也強忍不了淚水。

今晚，也有留守的準備。

但，突然收到1個whatsapp message :
明天一切回復正常，聽日準時返工。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。